1. Змінну в Javascript можна оголосити через let або const.
2. Confirm - два варіанта відповіді так або ні,  prompt - дає можливість користовачу ввести якісь дані.
3. коли перетворення типів проходить неявно. Приклад: +'123' 